逃犯條例一過，我即刻去德國申請政治庇護

你乜水？

要去西環屌柒中聯辦先再去外國領事館

如果你知我係邊個你一定唔敢串我

唔使去德國，落樓下疪護工場就應該好多人疪護你

人地德國佬心諗你邊撚個

你邊位呀 咁大想頭

叫左連仔del post重置所有台先
希望唔過啦...

I大含大Asso仔升學首選